之前澳洲mk仔噴黑油單野點?

入左未?

??????

成兩年前

1年前咋
判幾耐

?